Rose ma 又公審毒撚啦

邊個巴打咁夠薑用真ac

好心勤洗手，剪下手指甲啦。

臭雞

男人老狗留指甲真係好核突
公園啲呀伯都乾淨過佢

大師級借刀

好想屌

死臭雞post我出黎

對呢條女真係好反感
佢做咩都硬係有陣柒味
呢條肥閪到底幾時可以收皮

哩條女真人真心臭雞feel
佢好憎毒撚

Rosema其實都成個男人咁，好大份

幻想下呢個POST鬧緊佢既人就係呢張相咁既樣...

憎毒撚 但利用毒撚搵錢

女人d gel甲仲污糟？

唉屌
係我黎 比下面唔好推

有無來龍去脈？條毒撚因乜事話人？

連登仔眼中個個都係雞

如果係無端端inbox 人撩人，又真係抵撚佢死

我當條女真係雞，都唔關毒撚事啦

屌，注意下個人整潔係咪真係咁難？🤮🤢
個樣生成點呢啲無得怪佢，至少執正少少個人啦🙄🙄

佢屌得人，人地都可以撚鳩佢😂😂

真係冇鬧錯佢

我又係時候做高質借刀喇

我係呀
咁又點？
已經唔差啦
再嘈你都係臭雞呀

連登大把

連登仔敢喺連登鬧人係因為人地睇唔到佢個衰樣

同fb/ig inbox 開火係兩回事

飲啤酒真係好易肥

佢唔講野 都還可以 一出聲 真係不了

你班撚屌呢頭鬧完佢臭雞，轉個頭咪又響度j佢

食埋大陸煙
應該肺癌都黎

Rose Ma好正

有鬧錯咩 ？

用正身去屌人臭雞，比人爆樣出黎都算抵死

之後會唔會多左人用副ac send句臭雞

燃點香煙喝啖酒

鬧臭雞鬧得好，撐個位人兄

講真我仲樣衰過佢
係咪除咗call g呢世唔洗破處？

講馬馬 竟然連J圖都冇張

呢d就係連登仔正常樣

抵啦條臭毒撚
叫雞都比人彈鐘咁款走去鬧人臭雞

其實發生緊咩事
無follow roseMa完全唔知做咩

好波
臭毒撚唔好搞人啦

咁真係臭G啊嗎

好想屌死隻臭雞

有邊個唔想
大波又淫

隻rose ma素顏樣成個男人咁

等我下次用朋友個Ac罵佢先

唔鐘意rosema
但係除咗毒撚有邊個唔憎毒撚 只係講唔講出口嘅分別啫

抵啦

先撩者賤

咁撚樣衰都有人鐘意

鬧得好

小氣肥婆 難怪一世上唔到大枱
只能做game showgirl
名牌化妝品冇佢份

中上啦

呢條女d 性格真係唔撚得掂

真男人
敢做敢認

抵撚死

Rose Ma 咪又係雞
利申: 用緊假 AC

講事實都有錯

所以果啲所謂中上你都知咩事啦

冇講錯

死毒撚鍾意俾人撚

唉 早知唔出聲啦

臭G